\section{Funciones}

\subsection{Comentarios}

Para hacer comentarios se usa el símbolo almuadilla (\#)
Ejemplo:

\begin{verbatim}
> ésto no es un comentario
Error: inesperado símbolo in "esto no"
> #Ésto sí es un comentario
> 
\end{verbatim}

\subsection{Asignación}

La asignación se puede hacer con el signo (\textbf{=}), (\textbf{$<-$}),
o la palabra \textbf{\textit{assign}}. \\
Ejemplo:

\begin{verbatim}
> #asignación usando (=)
> x=2*3+4
> x
[1] 10
> #asignación usando (<-)
> y<-2*x
> y
[1] 20
> #asignación usando assign
> assign("z",x+y)
> z
[1] 30
> 
\end{verbatim}
